勞力士無止境（Rolex/Tudor）討論19

見無人開，我開。

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

我覺得好靚16610價錢抵玩，因為新手，想問呢種舊錶都仲有價有市，但新錶大黑燈都唔算差好遠，求解

想問點解金鋼升值能力唔及精鋼？

老套掛

airking大家點睇

少d人有興趣

留名

尋日去周大X問Explorer 214270
佢話約排2個月
但我手幼，其實諗緊究極買二手114270(36mm)
定全新（39mm）
尋日試戴隻36mm 同39mm(date just)
比較下
又覺得36mm好似太細，而家仲諗緊排唔排😖

369 都要排?

要呀
佢話運動款都要排
乜Explorer都算運動款咩？

當然算

師兄 搞笑嘛？

其實我新手
望見諒

最近D勞係咪跌緊價

推

黑sub幾十年來都係長青icon款

好想排 ，排完可分期？

其實金鋼帶上手好睇過齋睇相

睇中左隻單金126603

但係好似無哂升值潛力 所以入黎問問

無咩升值潛力

新手岩岩入左隻黑十
想問點保養會無咁易花
同埋點睇隻錶咩年份？

放係屋企

亂碼無得睇

真心靚 睇下你係要邊樣 升值保值一定係鋼款
個人覺得買得十幾萬錶係買心頭好
好似黑十咁 係保值 但係拎六萬幾買隻周街撞到爆既款就見仁見智

要升值就買完放係夾萬做全新等十年先放

買錶唔好諗升/保值啦
自己鐘意就好

正解！ 但現實香港人玩錶的市場訴說了一切

原價入？

無啦 未買過勞

見D錢擺係銀行又無用 諗住學人買勞玩

咁岩一見126603咁靚就想入手 但係有朋友玩開勞叫我唔好買金鋼 買呢隻寧願買單紅好過

玩錶係為興趣定係投資？

咁大黑橙大白橙，新錶入都唔貴，黑sub真保值

黑十炒價 7萬 點睇

運動款好似唔得

想問下有冇人知閃電針（藍面）要排嗎？thanks

呢排單紅個價跌得好快

全新888？

亂碼

新手想問黑十奶白色個隻係咪無全新款買？

邊到有得買師兄？

t 25先會變奶白色 好似係

係呀T25, 但90年代既十仔都買緊7萬幾，諗緊買新錶定舊錶好

應該唔洗禁貴

T25

巴打你呢隻唔算好奶白 係咪好新？同埋想問幾錢入

入左5萬幾

印象中周字頭真係計Explorer同綠玻璃做運動款
上年買時個sales話用來區分可唔可以分期同折

抵喎 近排入？

近排10 萬尾收到一隻珠藍黑全新
去唔去馬好

前幾日x時計入手 搵日再上行驗驗先

有冇巴打知依家周大福會唔會有黑十現貨

無出世紙？

vvip可能有嘅

Tudor chrono s&g 44k tg me

Contact?

可留tg, 我係賣btw

留個名 新手啱啱入手

Leave me yours. Thanks

冇 淨錶

x時計

昨日入手T25

正

有時見到d變到紫色好靚

幾錢

6萬6, 400出世紙

新手想買隻入門地通拿
官網見97000 有冇現貨其實

無

116500ln 去邊度排/食炒我都ok

個價炒到成倍

FUCK

tudor 有冇炒得咁勁

Tudor某d限量款例如綠圈果d先被炒，大路款都Keep住原價/有多少折頭

呢隻原價除時仲有折頭

邊度有折？叫埋fd去買幾隻先

Bro 打幫唔幫到手？水腳可以傾傾

條友9up你都信

新手想問
sea dweller同submariner個分別係咪就係潛水深度？
保值方面邊隻會好d?
官網見隻紅字sea dweller幾靚 呢隻使唔使排呢？

排緊原價，識人做都3個月未有有折邊可能

原價入咪保值囉

即係呢隻都要炒？

是

依隻double red 黎好正

你睇到果隻應該係單一行紅
正價唔大機會入 食小小炒價啦

Ps 極想買

drsd 1665

呢隻出面咩價，官方寫8萬幾

官網唔係這一隻 雙紅天價黎

Explorer 2全新幾錢？

正價

正價係幾多？有冇可能買到

入單紅定黑十好？
單紅炒到100k, 黑十都要88k
差萬拎蚊入單紅好似保值啲

正價就入

單紅行貨 9萬頭點睇

殺

最近d 撈有無跌 想買隻116621

9萬頭入啦
Ching唔要可以讓比我

風頭火勢
勞價跌了